何謂文藝?

請作答

80-90s香港同中國電影

人類的生命與意識所造就的對自然世界的二次創作，重新安排。

八大藝術

唔同人嘅「美」